---
layout: post
title: 'bifurkasi tukang parkir.'
category: [not-important]
date: 2018-01-01
description: apanya cepet apanya
---
>tidak apa-apa direndahkan yang penting tidak rendahan.

>recehan tapi lebih banyak pelajarannya


![](https://i.imgur.com/x8Jz1YN.png)
![](https://i.imgur.com/klkvBBW.png)

setelah (terlalu) lama memegang kamera untuk event, kali ini jadi tukang parkir aja.


